[火影]覺唔覺宇智波一族要發動政變係好不智

鼬一個人都已經屠晒大半個族, D族人比佢殺果時直頭反抗唔到

成族人既實力根本好撚廢,
可能個個只係識豪火球之術
連3勾玉既寫輪眼都未開到

其實只係想用成個宇智波一族, 黎吹到鼬好勁, 外掛既存在,

不過有班戇鳩話人神化鼬

根本唔洗派鼬去
卡卡西同阿凱都應該橫掃宇智波一族

唔覺
宇智波=香港

凱屈撚晒啦

佢地好似係想用寫輪眼控制九尾黎逼木葉
唔知有冇記錯
同當時佢地主要戰力根本係得止水同鼬
但止水失敗死左之後 好似話佢地戰力大損
話政變要再推遲

我諗要發動政變
起碼有帶土同班既級數先震懾到班木葉高層

開到萬花筒既得好少數 重要係岸本親生仔係咁上下啦

你鄰居過黎隊你一刀死左你都未知咩事啦

係三代唔識管理好冇？

好撚正確

好快有個宇智波鼬黎屠殺港豬